自駕遊

黎緊想去台灣自駕遊
想問下係咪要國際牌？
如果申請國際牌 由申請到入手要幾耐？

朝早門口等佢開門, 唔使5分鐘.
4-5PM點繁忙時間你預1個鐘

左軚車喎
有冇係大陸渣過？

其實分別唔大

我成日搞亂水撥同燈號位
除此之外無分別
利申：持有蝗牌同港牌

上運輸署個網預約，通常幾日內都有空檔，跟你約左個時間上去搞，填完表等比錢，上次都係半個鐘走得

淨係香港揸過
不過黎緊係東部渣
應該無咁複雜

聽講台灣租車用香港牌都得 你google下 我唔肯定

國際牌用嘅相有無話要咩色底？

我驚有d租車唔認
所以整左好似穩陣d

P都認呀